剛剛睇完幾套高達，有點疑問想請教各位高達專家幫忙想想

第一就係鐵血的孤兒

點解流星號第四代果支炮唔比三明射？
三日月一定要連住巴巴托斯先行動到？點解唔整個阿賴耶識尿袋比佢行
點擊阿特拉大得咁快？

第二係build fighter

佢整d武器有無咩限制？點解唔整個月光蝶？
機體實力係關原著事啊？定只係關模型完成度事，點解吉姆都可以同自由打咁既
佢對高達模型既定義係點，整個悟空高達咁得唔得

最後係thunderbolt

理論上精神感應渣古係咪最勁？知道機師反應夠快
例如悟空唔出倉揸精神渣古會唔會贏到00七劍
謝謝大家

受死吧！樓主

黑！炎！龍！斬！

可別説我不警告你呢

在我認真的時候，別打擾我啊！小子！

娜娜係連雞同公廁都不如嘅垃圾

娜娜娜，娜佢老母，去搵條狗屌撚死佢就啱架勒，娜！

1. 咪又係畀魔劍轟死
2. 咪又係畀魔劍轟死
3. 咪又係畀魔劍轟死

我睇異界手機唔好

唔好撚問鐵血啦，無限爛尾

SLIP

bf

月光蝶呢類應該唔得

武器強度同模型完成度同當時狀態有關

你有心，可以整部saber都得

唔可以剩係睇尾嘅

劇情推進好都得

龍珠個尾都爛爛地

阿特拉沒有哦！

？

屌柒隻雞就啱架娜

回答我問題，不然就死去吧

無講點解唔得😂？

tb

精神渣古理論上反應 勁過fa

但精神渣古個系統好唔人道

4. 三日月係咪衰十一

係，推測係平衡問題

月光蝶 太過離譜

係

勁嘅意思係top tier，唔止tb入面

唔會，鐵假面同木星老鬼果套仲勁[sosad

只係佢地對住神棍]

1. 因為三明佢地只係得個彈頭，實際上無嗰支發射器，流星號之所以能用係因為流星號部機啲炮本來就係設計黎射魔劍呢類彈頭，所以先比流星號射。

2. 三明要跟機先陏得，插第二部機一樣唔陏得。而唔將個系統拆出黎比三明跟身係因為班友技術上整唔到。

3. 劇情角度係成長期，商業角度係賣女角，倫理角度係因為之後佢同三明要搞野，唔整大佢驚過唔到倫理審查

識睇一定係睇異世界オルガ

咁點解唔俾大隻佬射？

因為流星號係專門用黎射魔劍
大隻佬同三明都唔係